借醉揸護士胸部再拳打對方眉心僅判囚4個月，青年拒戒酒官斥毫無悔意但可保釋等候上訴。

男子與女友吵架後買醉昏倒，被送往天水圍醫院急症室救治，期間他疑借醉揸護士胸部，又拳打對方眉心，受審後被裁定非禮和普通襲擊兩罪罪成，今(25日)在屯門法院判刑，裁判官斥被告毫無悔意，借酒行兇，判入獄4個月，但准保釋等候上訴。

全文：

辯方求情稱，26歲被告陳文迪已感到後悔，他自17歲開始飲酒，隨着年紀增長，生活壓力也愈來愈大，所以他開始藉酒精逃避，經常飲到爛醉。他雖然拒絕感化官的戒酒建議，但承諾會減少飲酒量至每天不多於6罐。

裁判官斥被告因爛醉如泥而送院，至案發一刻已接近全面清醒，應知道自己做了甚麼，但他在護士施行急救時襲擊對方，勢打擊醫護人員對工作的信心。裁判官指法庭近日亦曾處理同類案件，故必須判具阻嚇力刑罰，否則同類事件會一再發生。

飲咁多都咁瘦

最憎呢啲死酒鬼 唔飲又要學人飲 飲大左發神經 見到呢啲人一腳踢佢春袋等佢即時醒曬

但承諾會減少飲酒量至每天不多於6罐

一日6罐又真係唔會醉既
當汽水咁飲過下口癮姐

點解藏有兒童色情仲嚴重過出手非禮？

文迪又坐監
果度會轉彎